覺唔覺腸胃好多屎屙特別麻撚煩？

朝朝坐車都一定會急屎，仲要固定鐘數
提早屙又屙唔撚出，一定係個個時間先屙到
搞到朝朝早搭車一定要忍屎忍到返公司
就黎想包尿片

日日都同一時間屙

試下肛交有冇幫助

一日平均柯3-4次

屌 明明每次屙好多 但好似成日屙唔清 搞到一日屙4次

飲完酒屙得仲勁

你加密+講既內容

我依家都忍住屎覆你

感情台 係咪要講對啲屎又愛又恨
回正題, same
好似腸易激咁
基本上每日都包有一轉 仲好準時
真係唔飲得奶茶

same

忍屎忍撚到變大師級
日撚日都係車程岩岩一半開始急

如果唔駛返工 肚屙都無所謂啦 屙屎真係爽

你狗黎嫁？

係坐車/臨開會果陣先黎
唔知係咪腸易激

+1

你哋係咪好瘦？

好撚慘一定要搭黨鐵 站站有廁所
唔敢搭巴士好耐

我都係呀有陣時緊張會不停去廁所 好難頂

又冇你話急得咁西利
有屎就屙得出
每日清腸胃
好過有啲人成日話會忍2-3日屎先屙

睇完個po即刻放咗個屁
去屙屎先

一撚樣

Mini shit

兩睇身邊有人便秘 一星期先去到一次
我地依D仲叫可以排下毒
不過一日多過三次就可以係腸癌